發國我個大腦唔俾我諗住女神打j

係咪保衛機制？？？？

諗男神

唔通只鎖定夏慧姨咩

依個世界冇女神
只有母豬

yes